﻿Смешивает 2 массива строк - на места разделителей из строк первого массива вставляет строки из второго массива:

#1й массив
проба для #, демонстрирует работу #
нужно выложить в открытый доступ в # хотя бы #

#2й массив
BitBucket
Simple Mixer

Результат:
проба для BitBucket, демонстрирует работу Simple Mixer
нужно выложить в открытый доступ в BitBucket хотя бы Simple Mixer